有線七點新聞提都冇提尋晚斬人單野

係咁播囤地波話香港打個乞痴都對美國有影響

全日都無新聞講
滅曬聲好恐怖
連新聞自由都無埋

正常

有呀

都講咗好耐,

有線好早已被紅色資本收購咗

仲搞大灣區新聞中心

兒登你係咪盲既? 講咗數百次都有, 仲要FF

吉幾下叫斬？
你見過老鼠成點俾人斬未？

要不是中移動…

凌晨講咗啦！#7貼咗連結。
CCTVB連鄺星宇個名提都冇提，做乜唔屌CCTVB？
now電視新聞亦無講，淨係政情網上版加幅圖問葉國謙。

香港所有電視台都係紅底

凌晨講，晏晝講左提埋條友係民賤⋯

仲要係洗晒血都唔提

Cut 啦 留番d錢資助網媒啦
要同港共攞牌嘅台
一定要做喉舌

不嬲晚間新聞唔會報返尋日新聞

中聯辦發言果d起馬loop兩日

我地去要求泛民開記招譴責賣港派出刀手攻擊記者啦要煲大佢

印象中, 全部都係今日

NOW
612個part去左問毛漢點睇場抗爭, 毛漢由食花生變到理解抗爭者

有線
有播拉左幾多人+出晒全名斬人, 之後有問手足點睇1年過去

CCTVB
經路過啲餐廳睇到, 話有白衣男斬傷人

和你「提」清MPF
爭取BNO平權